<我係真的長大鳥> [新故]炸彈遊戲-十二囚犯

我係真的長大鳥 新名會係永若晴
應該無乜人識我，不過都係循例交代下

潛左一個月水，估唔到連高登都變天

今次寫既係我第三個長故—「炸彈遊戲」。

揉合人性、生存、懸疑等元素，希望可以吸收到大家。

正評同留言係我加速既最大動力，身為漫畫迷既我最大夢想係寫既故事可以改篇成漫畫，

希望你地可以陪我撐到夢想實現既一日。

新故會同時向高登同LIHKG連載

唔講咁多，去文。

Facebook Page:

舊故:

後佔領時代-2046年的香港

失戀後，我開始在igshop賣情信:

寫寫下走左數既隨筆100: